失蹤人口：成波之路（肥波）去咗邊

已經189日無蒲頭

去咗邊呀

減肥變到乒乓球未？
Btw, 佢整啲野好撚正

講緊呢個？IG有keep住更新喎

我嚿幾日無上水啦

你知我又老又結咗婚, 歧視我

佢fb,ig成日update喎

咁佢點解唔上嚟

老而不

出左名仲上連登？！唔怕比人狙擊話借連登搵錢咩

因為飲食台越黎越低質

因為有癲狗

以前高登食台好好多

踢哂你地班辣殺 飲食台有我就夠

自從癲狗叫春後......

叫admin開個印度台比你囉

成個台臭晒

我叫得郁admin第一時間都ban左你班廢柴先啦

慘得
過食台冇人鍾意你

個個都想鐘柒你

連登飲食台=屎坑

點解咁講呀

果時馬田又係唔知咩事比人鬧走
之後冇喺高登出po